［突發］粉嶺站有連儂牆

各位手足行過支持下呀

推

翻緊 為你地掠陣

加油！！！！！

返緊黎 等埋我

上水都有

今晚收工寫下

G持

黎緊

聽日仲會唔會有

粉嶺人

粉嶺人表示撲緊出黎

粉嶺今天有為少女頭七悼念
想知係唔係

有冇手足睇住？我怕好快俾廢老毅進佢哋拆

粉嶺好撚高質

響現場...

應該返左黎...

好難呼吸，係咁出冷汗，去左一邊透氣

有呀八半至九半嘉福

@嘉福村

好 我去緊

完左過黎傾下計呀

粉嶺站係咩位置 想知

利申 唔熟

粉嶺站一出個天橋

B出口

支持

好有愛

我留唔到，走左，真係好暈，種能量仲強過我家人走果時，可能好大怨念，sorry

抖下, 唔好亂諗野, 我地需要每一個
粉嶺人

抖下先啦

去完嘉福再過去都得

啱啱係連儂牆 問人點去悼念
臨走
聽到香港人加油 好感動

好感動

推到多d人睇

仲有無？返緊尼

有排呀

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

嘉盛撚

一起撐！遍地開花

見到好多阿叔阿嬸都有寫

偏地開花

咩年紀都撐

Push

到幾點？？

10分鐘前仲有

香港人加油！

至少都11點

終於到粉嶺啦
巴打好波！

香港人加油！！！

巴打你地加油，加油北區

仲有好多絲打

加油呀！

好多呀伯都簽

都好多人企定睇 應該係善意

出嚟啦 香港粉嶺人

荃灣都有，政府合處隔離

想問下嘉福個度完左未
趕緊過去

香港加油

唔少人有寫嘢

支持！！

可以去拜一拜

我無野講

但係睇tg 好似有狗影相
係咪買個口罩穩陣啲

唔會追思會都搞事掛，不過帶都無壞既

粉嶺人好野

加油呀

粉嶺人表示支持

遍地開花

係邊個位 岩岩返到行勻火車站附近都搵唔到

70歲呀伯都支持大家嫁

[
多謝各位香港人

珍惜生命！
香港加油！

加油現場巴絲 點點頭打氣

好多人問可以點捐錢

北區撚好波

推北區撚全面進場

其實北區都仲係好有香港人情味
只係日頭被普通話充斥令大家以為北區淪陷

其實係咪需要光復北區

舉起手撐

好多北區撚呀

幾點完
搭緊火車返嚟

仲開緊呀

我地踢走過呀鼎同呀標 好自豪

繼續加油 睇左陣見你地都好多工作人員

加油呀北區撚！

住北區只有5年 為自己加入呢區自豪

d絲勁靚女 唔信自己出黎睇下

push
我冇野講

善良的女仔就係最靚喇

過去支持了

聽講華明有狗

雖然我唔係北區人，但係我幾乎日日都會去一次
我係覺得北區人始終日日對住啲蝗同離港島遠
有好多人真係放棄左，因為佢地冇能力守住一日150個新移民，佢地見住自己身邊既人由變得太快

佢地自己真係冇咁大能力去守護自己個家
我地咁多位香港人係咪時候要幫下北區人
話曬佢地係日日面對政策惡果最深既一班人
我地需要幫助佢地

聽日仲有冇

住左粉嶺三十年，今年三十歲，睇住上水淪陷⋯⋯睇住粉嶺啲小學生由講廣東話變晒講普通話

I know that feel bro

金鐘張飛都係度支持大家呀

粉嶺人動起來！

即時

push

北區撚區議會要踢走保皇黨

好多叔叔嬸嬸都黎左呀

推！

多謝巴打

啱啱都寫咗

識幾個經常北上仲娶埋大陸雞既粉嶺人
你地不配住粉嶺

派左個肥仔粉嶺frd落去支持你地加油呀遍地開花
伸利住港島

加油

留但咗張memo 好多人呀
辛苦哂巴打 加油

睇下幅牆比做其他野更減壓

啱啱經過
好認真咁睇大家寫咩
都睇緊大家好認真咁寫緊
感動到喊

會唔會去荃灣

北區撚幫大家加油

頭先9點幾寫完再過埋嘉福
利申南區人
希望南區都會有，遍地開花

見到自己寫嗰張
冇諗過咁多街坊停低寫 好感動
粉嶺人加油 行過都寫下啦

收左皮未？

趕緊返黎

多謝你
我仲未放棄㗎
但因為北區老年人嘅比例好高
次次投親票都含撚哂
嚟緊投票真係要諗諗計

no comment

聯和墟撚永遠都係dab呀

南區唔好話牆，連投票反建制都冇咩聲氣

仆緊過黎

出城咁遠
77 尖沙咀見啦

嚟緊

香港人點會收皮！

呢個基本啦

字已留
好感動

有冇聯和撚出黎插旗啊？

呢樣真，我最常去香港仔區
一入麥記勁多廢老喺到屌後生

加油！我地唔擺站都冇諗過，北區撚咁多自己人

華富更嚴重老人邨
南區應該要大大力教化

嚟緊嚟緊

Pish

想問嘉福係咪都有

可以嘅話，黎裝住香，好近粉火

無事咖啦 佢今日之後會去左一個好peaceful既地方看守住我地 睇住我地帶住佢地既遺志堅持落去

非常好, 遍地開花

祥華個個本土係祥華都未贏到
聯和點可能一下就得

華都基本上都係dab

頭先10點半返到都仲有人喺度寫緊

岩岩係嘉福離開，有兩位年輕人係個到自發放左塊布係地下比人放低手寫卡，又幫人做情緒支援

過去支持下佢地，頭先冇咩人，佢地都堅持幫香港人手

支持支持

加油呀各位！

聯和成區都廢老

粉火個活動完左未？

粉嶺其實好多人由藍變黃
佢地睇住屯門上水淪陷
近年燒到埋黎粉嶺
我住呢度一落街10個學生8個講普通話
有冇粉嶺人自發下民建聯擺街站既話一齊去表達意見
呢邊差唔多全部民建聯拎哂D票 需要大家一齊去光復

近排見唔到民建聯擺站

華明有

要諗定聽日要點，因為應該又會有啲廢老衝出黎搞事

見都係絲打多，有冇巴打組團幫拖

大家加油！

頭先10點零經過寫左

大家加油

嘉福次次都係條垃圾溫和達自動當選

聽日下就三四點先出到黎
如果聽日巴打，又有廢老搞事
絲真係撤左先～唔好比班廢老侵犯

只要有心！任何地方都可以係連儂牆

Miss左！聽日仲有冇

沙田站，粉嶺站，元朗都有連儂牆

香港人要加油，唔好輸比林鄭建制派

北區JJ長期受到壓迫
8，90後都勁憎支那人

姚銘條撚樣成日唔見影

大家都小心

利申，喺粉嶺由細住到宜家。睇住北區淪陷，上水變撚哂藥房金鋪，聯和舊街市消失，隔離開私樓。馬屎埔比人強收皮，逸峯出現。

但今日我覺得北區好有希望，嗰份希望唔係嚟自相信林卓廷可以搞好上水，何彷佢乜撚嘢都冇搞過。而係嚟自我哋每一個願意企出嚟守護哩個地方。共同進退，齊上齊落。多謝各位為香港帶嚟希望。無你無我，香港加油！

手足加油

會開到幾時啊
呢幾日都唔得閒去寫

加油！住附近有咩要支援即到！

北區撚加油香港區區有愛

係聯和墟住左廿幾年，睇住北區係咁改變
啲鋪頭慢慢變到一式一樣
粉嶺戲院收皮，空置
之後區內多年一間戲院都冇
舊街市收皮，依家起左私樓
見到聯和墟多左好多新樓，我好唔慣
將來可能只會淨返一堆屏風樓
日日望住馬屎埔個地盤，明明以前一望就係農田同山景
望返成個北區，好似講普通話先係主流

唯一冇變，係禮義廉
我屌你老味（無可否認，區內好多老人家，禮義廉好識玩地區工作）

嚟緊一邊爲我地五大訴求抗爭，一邊收拾你班保皇狗

第一次用男友acc回
做咗粉嶺人廿幾年，返學就返上水既，睇住佢一路變到已經唔係我識既樣但又冇咩可以做
頭先見到北區人反應咁快咁齊心好感動
原來北區仍然係我最鐘意既北區

各位好波

觀塘地鐵站近舊賽馬會診所個度搞lennon wall有無得諗？

好感動
覺得粉嶺人好高質
平時唔覺大家存在
去到616 71見到好多街坊去遊行
一家大細男女老幼
香港人加油

即刻想仆出嚟認 我係粉嶺人！

原本以為今朝會冇左 點知岩岩經過火車站 仲係度 多謝兩位巴打保護連儂牆 香港人繼續企出黎 香港人加油！連儂牆好靚

返返見到粉嶺站仲有兩位巴打係到 應該係冇訓過
想講聲辛苦哂

屌, 遲啲開埋蓮塘, 直頭開左部巴士直插粉嶺中心
到時肯定上水/屯門化

有好多痴唔實跌左落地下

片地開花

經過幫手貼番上去先

估唔到北區有好多廢中廢老（佢地自稱）都黎支持
有張memo仲係廢老道歉
真正weconnect呀

有呀

好多都估佢唔到
會黎街站傾既 唔少都係 c9 呀叔
仲講到眼濕濕

有個c9講佢五年前都企得好前，好明白個種絕望 個女問佢點解會咁嘅 佢就解釋比佢聽d哥哥姐姐為了你的將來在努力

新移民都反了

有呀叔呀姐話想支持，但好多唔知可以捐去邊

咁既情況，各位手足要教堆身邊呀叔C9捐去支援前線同良心傳媒

好波

有得諗

搞手去哂邊？
個連農牆係咪擺係到唔理？

有沒後續處理？

有行動既一定過嚟支持

啱啱行去想寫 發現冇哂人

光復上水

唉 北區動源落手落腳做咁多野
比白鴿收割哂
果陣開票宣佈落敗之後佢地係橋底謝票
行過聽到佢地係咁講多謝差啲喊
去咗買喉糖比佢地

難得一班土生土長嘅村友有心做
都係唔夠大黨打

如果北區動源你地有人上lihkg 既
不如出黎選多次啦

曾興隆你快撚啲死全家
好耐之前有個姓羅嘅玩過一屆
之後唔知去咗邊了

但粉嶺條濕鳩聯和接粉火天橋比咗好多彈藥我地
班死仆街話居民全部支持
之前嘅咨詢大會好多人出嚟屌鳩佢地
今年希望有變

北區 區議會18對4

勁柒多廢老

林卓廷都難搞 區議會輸咁多

d提議一定比建制反對晒

建制提果d又過硬

青河直頭全建制 垃圾村來

北區區議會太多建制 連個主席都係
好難攪

彩園輸5百幾定唔知7百幾票
其他村先難搞

屋企係深藍既要阻止佢地去投

痴係紙皮既諗住會拎去金鐘
淨低係牆既，大家會想留係粉嶺，巴打有冇其他諗法？
可以轉達搞手

搵個盒裝哂
拎埋去金鐘？

即時
雖然冇站 但可以拎張寫

知唔知點解頭先咁多人堆係前面嘈？路過

粉嶺group話有人搵可樂淋d留言 所以比人圍

俾粉嶺撚鬧走左

粉嶺可能係一個唔洗搞手睇住都可以堅守既地方

粉嶺人好高質

聽講成晚有巴打守夜
辛苦哂

[區選戰場]11月區選有冇可能收票王劉國勳皮

而家去拎張寫

頭先路過見到有著制服既人影緊相

要人幫手睇住呀，長期得一、兩個巴打係到幫手維持秩序

守唔住就再寫

依家係咪冇人留守